★口罩缺貨全城瘋搶 藥房以海鮮價出售炒貴4倍

武漢爆發不明原因肺炎，本港亦陸續出現由武漢回港後出現症狀的疑似個案，亦有疑似患者拒絕入院。市民惟恐疫症有機會傳入社區，紛紛購入口罩保護自己。記者今日（7日）到訪荃灣和旺角一帶多間藥房，發現口罩價錢如同「海鮮價」，有藥房將兒童口罩售價炒高近4倍，成人口罩售價亦抬高1倍，仍不乏市民問津。有家長更在社交網站透露，坊間成人口罩已炒至近300元一盒，價錢炒高約6倍。

有口罩有西屌

轉炒口罩